中秋節唔敢出街食飯

我阿媽話唔好出街
驚無端端比班义人無理拘趕
而且限聚令一枱又坐唔晒